鍾晴可能係而家香港廿五up未到三十最能正港女

靚得來陣港女味好重有親切感
不過一睇就知淨係食大隻令仔fuckboi嗰挺女

人生太短出手要更大

=.=

夾住玩一晚

隻bar淫能7到

有鍾晴無邱晴

btw，喺咪tvb

唔覺佢正但片入面d衫好摟吊

佢係呢類片少數開聲睇唔會軟哂反胃反而J得仲起勁

佢把聲似d無樣睇但有錄音淨係聽聲已經ff覺得佢係好女仔既女網友

條女憎狗論出名 你屌埋我嗰份

你食咗幾多呢啲

狗真係幾核突】